理大已被黑警重重圍困

From tg group

Push

全力救理大手足，一個不能少！！